飛行服務隊所以為惡係因為有香港人支持其暴行

第53頁

#1304
我終於註冊到啦

8 小時前
啲crew 根本就唔會知個行動做啲咩！ 咁樣入佢哋數，有冇搞錯！
佢哋冒着生命危險救人嘅時候，又唔見你哋會搵啲班crew出嚟,佢哋救嗰啲都係人命！
再講就係佢哋乜都冇做過只係喺上空監察，監察咁又點？
而家又唔係班crew拉佢哋！佢哋同平時啲記者喺街邊直播有咩分別！
-------
#1306
甜瓜安東尼
•
8 小時前
其實公開機上人員名單意義係邊
咩都問唔到拿返炸沙

呢班人真係知道自己執行咩任務？就算知
你想佢地直接撞山都唔跟任務做？
你都識講係驚方主導
邊個sayno邊個就有機會秋後算賬，唔做何來咁多人爆料比你

嬲還嬲，唔好比情緒主導理性
唔係話之峰唔做嘢

唔係話飛機上好有機會有警員同行

從來無人可以一步登天

同樣既論述可以用返落白警度
太好了，考白警又可個理由了

做完壞事害到十二個家庭破碎仲有呢兩條友護航
姐係鼓勵人做壞事

果個post唔止呢兩條友護航
只係甜瓜安東尼,我終於註冊到啦張卡特別白所以做教材

連登仔終於可以用做白警呢個理由考警察啦

時事台都有正常人屌條撚樣
[on9, 咁黑警，林鄭都係無辜，都係習習指使

呢種思維，一層推一層，屌你老母，上帝先係罪人呀]

嗰幾條友真心on 9

唔怪得飛行服務隊賣港有恃無恐
真係有大量香港人護航

#150
冇料扮五條
•
11 分鐘前

可以揀唔飛？
知道一定係政治任務？

成日話做人做狗自己揀，原來做狗都可以咁多藉口扮無辜
連登仔仲唔快d考警察，就算你拉手足都知你係被逼唔會怪你架

為咗份糧你唔可以揀唔飛
但你係控制唔到你身體係咪不適

睇下納粹咪知啱唔啱

#189
林泳
•
1 小時前

願意講出真相 就被開全名公審

咁以後冇人願意講出真相

呢位鬆遲有道屢次為司法迫害護航

#214
鬆遲有道
•
1 小時前
你作為隊員
有道德責任拒絕一切無理或不合法命令
佢哋本身只係以為係其他P-OPS，唔諗過係咁樣

出嚟親身指證我哋先會原諒佢哋

個tone係 總之唔怪我事

都連登仔被逼做公務員一樣
好憎政府但幫政府做野

當然唔止果班幫飛行服務隊護航的人有問題

例如係法律援助有策略分歧
其實兩個方向都各有道理
但香港就有班人唔敢係FACEBOOK屌警魔驚比狗共郁, 唔敢上前線怕誣告

於是就次次有意見分歧就企其中一邊瘋狂郁另一邊
意見分歧變成你死我活的低劣人格謀殺，更把呢種無聊行為當成戰績
-----------
黃世澤支持者狂追住GPHONE屌 就係另一例子
因為平時只係追KOL 無咩投入感, 見有得帝吧出精就成班狗衝

GPHONE做緊正經野幫警暴受害人出頭同跟緊遭綁架12人
呢類KOL 的支持者係成場抗爭就係不停做蠢事拉後腿

我根本唔會諗飛行服務隊黃定藍
全機實狡辯一開始唔知
送中案轟動國際,報紙一賣實知係自己琴晚做的野

點解班人現在先出聲放料,因為剛比人起左底
正如黃絲驗屍官睇到屍體係遭謀殺都會扮盲

你放心呀，知唔知都一定做，要供樓㗎嘛

我睇住佢殺人同打人咋嘛我冇做錯啊

所謂死因無可疑的警暴死者
托屍班人一定睇到異常
我唔信工友100%係藍絲

但當自己成為主線,需要下判斷講唔講好
無論咩絲都會諗自己份工先, 跟住係國安公廁會否滅口

所以咩絲都無關係,一樣係腐敗

但係真心
假設我係的士司機 有個人上左我車
之後原來係去殺人 其實真係關個的士司機事？

咪分化，人地喊住接警察operations 好深黃⋯

集中營看守啲士兵都係看守咋
無份開槍
而家又唔係 佢地送人入毒氣室！
佢哋同平時啲記者喺街邊直播有咩分別！

哦唔怪得
唔同POST都見到佢幫GFS SPIN

合理推測
四十幾日，一粒聲都無出過
就算退一萬步，做mission個陣唔知
當事人一對返時間無可能唔知自己做過咩mission

之前查唔到咪無人講囉， 真係個個都咁正義咩

呢個鬆遲有道應該係法律界的撚樣
因為DOJ狂老屈,所以判左大量野出去

專業界別的人應該唔少都會攬飛行服務隊
因為自己都有份幫中共/可能日後有份

當係感化官一樣涉政治,上司叫你釘死異見者班人一樣照做

咁咪即係得whistleblower爆料囉
而做呢個mission既人都一定唔係唔知情囉
報導吹到佢咩都唔知咁喎

留返同閻羅王講

推 餵到埋口啦 幫手R一RT好唔好先 - 分享自 LIHKG 討論區

做咩唔係FOCUS黑警操控飛行服務隊特登用加密通訊好明顯唔想比人知既秘密行動黎

正如大律師公會的打手D100台唔認香港出現有組織司法迫害,堅持個別法官問題

香港專業界別係黑勢力,會阻礙踢爆專業界別黑幕的人

曱甴關事你一早就知
狗同gfs都話唔知情
原來兩邊都知情同involved
點解gfs唔應該被人狙擊?

都岩, 過左咁耐都GFS冇出過聲, 然後比人爆出黎原來有份INVOLVE
就算當時唔知情都好, 果日有個咁怪既OPERATION然後就有12港人被送中應該點都估到發生緊咩事

已經報左收工
突然緊急出動
事後媒體廣泛報導

果個時間地點成個GFS得呢堆人在場

幾十日都扮傻,比人查到就想割席自保

標題語癌？

過隔離枱睇吓「飛行服務隊機師投考」嗰個Post，你就會見到有一個好出力地洗白嘅人

唔知係咪打算考嘅時候攞個Acct俾阿sir睇

推

事實就係咁
當事人一定無可能唔知自己既AERIAL SEARCH就係12港人
咁多日都無出聲，仲點會突然爆料+自爆呢?
好明顯其他GFS人唔想攬炒自保

泛登好撐既飛機師議員叫人唔好屌飛行服務隊
一早話左大狀黨唔係同路人
泛登仔點兜

根本唔係係有份出隊班垃圾爆
若係的傳媒應該更早得到消息

似係比人搵到上門
GFS其他契弟篤灰自救

叫呢班人契弟係因為
１搵到上門先交人,
２GFS班直升GAY佬都有份係示威現場監視人民

條鬆遲有道又開緊工

姓黃條機長同大陸行好埋,有特許可以降落軍用機場

見班護法開工就等我踢爆班撚樣

我想問會唔會兩TEAM人人有撚吹, 場面咪仲誇張過AV

事實
絕大部分涉案GFS狗係媒體廣泛報導下知自己害死左12港人依然扮傻唔出聲,那麼整個GFS都抵屌

班垃圾賴當時唔知以為捉人蛇,大家要知單野揚左後呢兩TEAM人係無嘗試作任何補救
連公開向遭自己害到家散人亡的家庭道歉都無

我會MON住果邊持續踢爆果三條撚樣點呃市民
因為我見到果班人唔係討論而係一唱一和去SPIN

例如我篤爆當中有機長同中國軍方關係密切
果三條友當睇唔到LOOP番比人駁到臭的野

立場：新聞係中立，眾籌係手足。

幫GFS護航先恐佈
明明有份監視遊行, 參與綁票

當日兩TEAM 人出
可能得1-2人有良心係幾十日後搵記者

結果成個部門就變聖人邊個屌就係鬼

貼埋醬油